再有初步確診病人. 患者是香港人, 曾到訪武漢.

【武漢肺炎】消息指本港再新增高度懷疑個案 患者曾到訪武漢【不斷更新】
社會 15:02 2020/01/26

消息指，本港新增一宗高度懷疑武漢肺炎個案，患者來自武漢，首次的化驗對新型冠狀病毒呈陽性反應，正進行更多化驗以確定，現在在律敦治醫院接受隔離治療。消息指患者在1月23日入院，是一名香港市民，曾到訪武漢。

本港至今已確診５宗武漢肺炎病例，患者全部來自武漢，現在在瑪嘉烈院傳染病中心接受隔離治療。政府昨日（25日）將本港的傳染病應變級別提升至最高級別緊急，同時取消未來多項的公眾活動，包括馬拉松，以及延長學校農曆年假至2月17日。

責任編輯：伍瑋瑋

推 封關

水炮車？

肺炎水炮車

呢單?

我見政府公佈既好幾單都係
黎左香港 一日後發病
時間幾準

首宗香港人？

推

好人好者去乜鳩武漢

所以抵撚死
其他人自己小心

1月23日入院, 今日先隔離?

梁思浩:

周星馳拍呢場戲, NG好多次
但原來周星馳只在拍第一個take時有開機, 之後NG純粹係玩尻演員

之前都有1個

本港至今已確診５宗武漢肺炎病例，患者全部來自武漢

檢測結果要等兩日
我估果2日有係醫院隔離既
確診就送埋去瑪嘉列
基本上救護果d都係搵命博

Push

溝女？